塊面有酒窩嘅 都係前世唔肯飲孟婆湯嘅人

唔飲孟婆湯嘅人都要跳落忘川河
受千年折磨方可輪迴
但我已經唔記得我點解唔飲湯
我係咪曾經有一段轟轟烈烈可歌可泣嘅愛情故事

有幾個酒窩
嗰到大拿拿幾千年
我個bb係咪蕩失路 嗚嗚

面有酒窩 眼下有淚痣 胸前有墨 前世唔肯飲孟婆湯

我全中

我全中
淚痣細個比人脫左
有撻啦係到

訓啦傻閪

腐皮的撚屌全都是喝過湯的負心漢

屌你老濛

我係吞拿魚

桃花好旺 但感情不順 你係咪

😒

人跟你又跟
人講你又講
屌你老母閪
傻閪屌你老母

我唔係

閱

得一邊酒窩，加無桃花

你如果真係冇飲
點會唔記得呀
擺明飲左湯啦

我話有就有
我對眼就係證據

忘川河？ 我份人唔點記仇，做人都幾求其

珠砂痣

收嗲啦 有science 唔讀 信埋啲垃圾

好撚戇鳩

你睇住你既愛人經過好多次都同佢溝通唔到

係？我除咗冇淚痣 都一樣

酒窩，亦稱為酒靨、酒渦或漣漪，是一種遵守孟德爾遺傳特性的可遺傳顏面特徵，具有此特徵的人們微笑或說話時，臉頰會出現小圓窩。

酒窩的形成其實是一種肌肉上的缺陷，因為有些人的表情肌（笑肌）筋膜與口角外側部的真皮下層有點狀纖維帶相連，使得這些人只要一笑，牽動到表情肌，口角外側即會呈現出圓形或卵圓形的皮膚凹陷，這就是酒窩的成因。
From wiki

屌你咪屌你囉，講撚埋啲傻尻野